請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

要求頂置

強烈要求民陣呼籲市民效法記者會記者
星期日要帶頭盔、眼罩遊行

如果比警察𢭃就要答

「收到風星期日會有暴徒搞事、掟野
我怕比人襲擊，要保護自己

請問呀sir帶頭盔、眼罩係咪犯法
係既話嗰日一哥點解唔拉晒啲記者？」

最後記住print依張圖比呀sir知邊個係暴徒

推呀

都幾好
即使預左和理非 但多人著既都幾震撼
可以繼續keep noise

我見到遊行嗰時側邊好多暴徒架

幫手推呀

推

我想睇 條街咁多弱智仔 睇黎要開多間精神病院

推到比民陣知

岩岩想開post, 所以幫你推，最緊要香港人頂住

呢度都有個，不過唔知點解連登仔都話佢係手無寸鐵的學生，你覺得呢

最緊要比其他人知道戴既原因唔係衝，係同記者一樣，要識保護自己

會唔會唔俾戴裝備既行

推撚爆佢

係呀，咪話有暴徒囉
帶頭盔啦

犯法？憑咩唔比？

會，出黎遊行嘅底褲都唔比著

點解記者戴得市民唔戴得

香港警察嘅英姿令我佩服三分以下係集眾人之力結合成嘅圖集：

（612嗰日一位16歲女學生感受過香港警察英姿嘅心聲）

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

唔只，警犬仲有便裝

發現五毛狗

支持

2014年已經有啦
你依家先知？

已經上咗熱門
推快啲

跟

對唔住 果陣便裝同而家唔同 而家果d好似中學生

推到民陣睇到

可以係金鐘附近開物資站，收集gear

支持支持

好驚暴徒我剩係想和平集會
啊sir放過我

爭取以後full gear上街

Cosplay 同示威既道具來既姐。

好多暴徒呀
要保護自己呀

我會，就算行，我點知克警會唔會冇啦啦打我。

push

我係 fb 每個民陣 post 都咁叫！

我係自由撚

無計啦
請唔到人，都係得啲中學讀唔成書既先會選擇做狗

但唔明點解有d好似未夠18

阿蛇問點解要頭盔眼罩出街?

咪就係因為呢排有班暴徒囉 搞到我地提心吊膽

只好靠自己保護自己

吟幾多個人有扔先，警察Full gear 又個個有武器可以有幾傷
之後撤出完立法會，仲而繼續開槍又係對等武力

你張圖擺明係阿蛇單手接住暴徒嘅磚啦

啱，行完無用可以唔要嘅啫

睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終

智商低呀嘛
個樣係咁上下啦

姐係同你名一樣？

無用咪捐比有用既人囉

記者有特權，而家警方連你影下都當假記者

交換裝備囉咁

呢段嘢 我發現睇字幕就聽到自由閪
個腦諗豬閪就豬閪

你有本事咪交換 考入去做狗囉

做狗識奶鞋底咪得囉
要咩本事

屌你老母我print定樓主張圖渣住黎遊行，暴徒警犬

驚你連體能都過唔到 死毒撚

推
場面一定好震撼

大家咪回隻3毛啦 3毛都唔好比佢賺

好計！

有圖啦
傳開去呀！

我唔準你話啲警察係on9仔

呢單做得過
推

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

會唔會太燒耗體力
咁搞法行完上半場就收皮

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

啱啊
廢事阿SIR你地又話唔夠訓亂射野啦
遲下可能有心理陰影
一見警察覺得佢地會黎暗角打獲TIM

呢個ok

你段片掉轉黎播既 明明d矛係由示威者飛去警察
不過矛頭對係示威者 可能係唔想傷到警察

無人叫你真係戴住行架
你唔識除架咩

一睇就知係香港公安派過嚟架啦

每人買個行山扣
遊行嗰時咪扣係背囊囉

推！

得啦五毛
死全家啦屌你老母
成家人出街行路小心仆死呀

推到全部人戴頭盔遊行

pish

一定好壯觀

我想夾習總照片起心口，得唔得？

頭盔實俾人炒高

大家距離一定一樣啦

Pishpish

要民陣鼓勵先有用

推
頭盔革命

跟！

要推啊

一人一件
現場就有100萬件補充

終於見到5毛開工

呢個正

帶住， 扣住係袋就夠， 有需要先上頭

你貼起頭盔上面都得添
睇啲暴徒敢唔敢打落去

有睇直播都見到連登仔即刻睇唔到
其實開槍前now影住成班拎起磚頭衝
不過個個即刻咩都睇唔到淨係見到開槍就話自己係和平示威
果班小數掟磚既應該無中彈 身手敏捷咁走晒 真係無做野果班就代班友食子彈
同埋諗下人地支鐵支同磚係邊個掉過去先雖然執起回擊係有問題

正

我覺得似豬閪

想買係咪五金鋪就有得買？

三毛開始攻擊本post
佢哋應該好驚真係全民皆頭盔
推呀

係

認真
各位巴絲打今次真係要戴曬頭盔 眼罩口罩 手套等等
唔係話你想做和理非非就冇事 班黑警唔會理9你咁多 經過見到你 唔妥你就會夾9你嚟打
同埋真係衝突起上嚟都可以保護到自己先

第一個就送你入去，屌你老母

兒登logic ： 掉磚既一定係中共派落黎既鬼，而受傷既一定係手無寸鐵的學生 你唔係唔明呀話 唔明就睇多d連登先啦

啱呀 快啲話你地址畀我知 我都想去精神病院

係就日日都去啦 你屋企咪係

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

估唔到巴打你喺連登係3毛，去到現場竟然敢掉磚
勇武

Gas mask先係重點，聽人講

gogogo

保護自己

班狗癲架....

點會估唔到，兒登仔睇到未來嫁。

每個人都有自己既潮流觸角
魚man lok 著軍裝就得？

有可能

警察好大機會有考慮到

去維園做完運動有益身心

冷靜啲先，今次遊行目標係keep到百萬人。
齊裝會嚇親家庭觀眾同老人家，搞到佢地唔敢行。
人少左，柒婆就有位入，話大眾唔支持哩個星期既行動，到時會好打擊士氣

都唔知係人定鬼

兒登logic ： 掉磚既一定係中共派落黎既鬼

Good idea

張相正到

白色衫果 拎住磚果個
個仲要兩粒一板

我見過呢條友
佢不停係到影相

係呀， 係飛磚呀，咁班狗有咩呀？ 班撚屌有甲有槍呀， 示威既得層皮炸！
呢幾十友飛磚， 就即係允許左班狗當現場成萬人係靶咁射呀！ 仆街！

咦？大量維穩機器出現玩分化
睇黎好驚黎緊星期日一喎

有咩好驚 驚手無寸鐵的學生？

定係驚你呢個鍵盤戰士

咁證明示威on9啦，定你想講佢地好勇敢

咁多精神病運唔晒啦，
就留返香港呢個地方比我地班精神病，你地咁正常快d返支那共享大灣區榮耀

仲可以留返之後開火...煮飯果時用添~

有咩法律依據先

認同

畀人逗有權唔使答

要保護自己

唔知
最重要係佢地一定會覺得d裝備係俾夜晚嘅示威用

你地個個有防暴頭盔 防暴盾 之後同我講你生命會受到危險所以開槍？咁你買咁多裝備做咩？
之後你又話人身手敏捷走得快？姐係你冇瞄準or根本唔知邊個掉又冇舉旗就開槍？
之後又話人地掉你 姐係襲警 暴動罪 咁個舊磚個條鐵枝就係證物 咁你回勢姐係破壞證物
你講咁多我好質疑警察係咪紀律部隊

全部著曬去遊行

團結就是力量

仲有冇多啲片呀？我地大撚把喎 dllmch

多咁又點，可以代表d咩 代表你地岩哂？

無錯
但咁答可以串下佢
又無位比佢入

個人選擇，各有各做啦

覺得唔係大晒既
都要有理有據

如果有民陣加持就仲好
所以大家努力對呀

俾警察check id 記得到時搵身邊嘅人拍抵情況

仲有要check委任證先俾搜，唔好帶利器/消毒火酒之類會砌生豬肉嘅物件係身

要求民陣加持

Push and 文宣plz

Push

文宣 學記者玩膠

發夢見到當日去到政總有人捐晒啲裝備出嚟俾前線義士
好夢定惡夢？

大家鍾意損野比人無人控制到架
係大家既自由

遊行其中一個議題係譴責警方濫用暴力
當然要呼籲市民效法記者會記者戴頭盔啦

現場咁多警察，無人知佢幾時濫用暴力
一定要好好保護自己

況且如果一個城市啲市民要戴晒頭盔先敢出黎和平示威
報導出黎幾有noise，幾十萬人戴晒頭盔影出黎幾震撼

up

推，睇直播見到都d警察成日講好危險叫人快d走

除左帶好裝備
其實以一組一組咁黎遊行會唔會比較安全呢 至少冇咁易比人捉 亦都唔使冒住救一個人而犧牲多幾個人嘅危險 但我諗要一個人去指揮 可以係攞大聲公果個人 或者有冇其他更好方法

推 支持

班狗狗衝出國際，Reddit 第一熱門

記者會記者戴頭盔已經上咗Reddit第一熱門啦！

星期日大家再戴一齊戴頭盔！
比全世界知道香港依個城市因爲啲黑警
市民已經去到要戴晒頭盔先敢出黎和平示威
相信到時報導出黎仲有noise，幾十萬人戴晒頭盔影出黎仲震撼呀

快啲傳開佢！

星期日邊度有基督教大型活動?

維園聖詩班

我地要爭取更多國際社會支持！

推到幾時民陣先會幫手呼籲
或者有無民主派議員可以支持

Support

殺人政權，政權殺人，退無可退！

不譴責，不割蓆，不篤灰！

捐出去我信星期一好有用

張文宣圖應該要畫出腸

但係記住話左比啲記者報左先
屌你一陣又話9你襲警，暴動

建議加年反光背心寫住平民

Civilian

屌你老味 呢張圖我印定幾十張派

係唔唔好淨係推post
一人一個fb msg啦

香港警察係用紙做，you know

幫推

丟磚係暴力我明白
但警察有生命危險
個感覺就好似我用9mm手槍射部悍馬車
之後你用m134掃我 之後仲要話係最低武力

Black boc係保護自己同隊友
琴晚發夢
見到所有人今日開始 所有人出街都全黑 黑衫黑褲 盡量黑鞋，袋都要黑
全部買冇logo 明顯特徵既淨色tee同褲，黑色外套
背囊都盡唔好用有logo
背囊每面每人一套基本裝備+頭盔
口罩/豬嘴 眼罩/泳鏡 急救用品，
如有就加多本毛語錄同習語錄擺頂
一打開就見到
其他裝備自行發揮
（記者朋友已經幫我地助攻）
俾人查就講普通話
杯弓蛇影 草木皆兵
一個人引人注意 當全世界都咁做
你就係一個群體

所以要民陣幫手呼籲

推
一定要咁做
無聲抗議！！！！！！！

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

又發現暴徒！
星期日一定要帶裝備保護自己

係囉係囉星期日都好驚有呢d事發生啊
一間我地和理非非都俾人當係暴徙點算啊
所以大家都記得著定裝備保護自己啊知道嘛

印依張都得架

幫幫手msg啲有號召力既人一齊呼籲

推呀
諗起有暴徒全裝擲磚擲鐵枝就怕

小心暴徒